---
title: HoliPress
subtitle: Presse à injection manuelle
description: Presse à injection manuelle
hero_image: /campus-amiens/hub-amiens/img/machines/holipress.jpg
hero_darken: true
layout: product
image: /campus-amiens/hub-amiens/img/machines/holipressExplain-4-3.jpg
price: 
features:
    - label: Procédé rapide de production
      icon: fa-plus has-text-success
    - label: Moules en FDM ou SLA possible
      icon: fa-plus has-text-success
    - label: Recyclage du plastique
      icon: fa-plus has-text-success
    - label: Fonctionnement manuel
      icon: fa-minus has-text-danger
    - label: Petit volume de pièces 
      icon: fa-minus has-text-danger
rating: 1
todo: 5
product_toc: true
---
## Présentation :

[HoliPress](https://holimaker.fr/)[^1] est un outil qui permet de fondre des matières plastiques, puis de les injecter dans des moules grâce à la force manuelle. HoliPress a pour vocation la création de pièces en plastique de petit format (16cm3 max actuellement) en petite série (10 a 500 unités).


## Possibilités et limitations :

### a. Possibilités

### b. Limitations

## Materiaux utilisables :

## Techniques & tutos :


## Notes :

[^1]: [HoliMaker](https://holimaker.fr/)
